MSI prestige 14

有10代U GTX1650 16GB DDR3 512SSD WiFi 6，好似唔錯，最重要個重量只係1.29 kg,賣$12448倒

MSI d 機會唔會好快打柴？保養方面會唔會好差？

主要大量文書工作為主(excel, word, PDF, 開10幾個chrome)，要開CAD, 輕度打機使用者

見14" 4k mon

純多口一句
如果你唔係用嘅software 唔係最update 嘅
起碼2018 打後(ps / cad/ ai /3ds max)

你要小心啲software 嘅gui 冇為你個4k 14" mon 而調整
即係gui 上嘅圖示有機會細粒到用唔到隻mouse click

買之前可以留意下先

我係買應該買2K mon，4K係14吋睇d字勁細

2k 好啲
利申：4k 伏已中

係咪冇乜人用MSI?所以冇乜人知佢啲機質素同after Service?

2k laptop選擇唔多

用緊XPS 15 想換依部好耐

但上網又見唔到有開箱文
唔知買唔買好

搭單問modern 14 i7掂唔掂 睇中佢粒10代i7同16gb ram
因為聽聞msi底板易壞，佢啲notebook襟唔襟用？
睇片執相多，$8000左右budget有冇其他更好選擇？

我都睇緊呢部

MSI 啲keyboard 好易壞

香港邊度有呢一部機的demo 睇？

旺電/深水步

旺電3樓303舖係MSI dealer , 佢話部機未有貨未有demo未知價錢...蘇寧 都係同樣答案。。。我打上去代理問佢都係叫我去呢啲地方睇，但係冇一間舖有得睇

prestige 14 好熱 唔建議用 起碼要15吋先合格

Dave2d 都話呢部野好

要降頻同舊電一般

好似話個溫度處理都係差d

上個月買咗14 初步使用良好 我有用cad,3Dsmax，睇下片咁，未諗到打咩機好
有多工處理幾方便
散熱方面啲人話麻麻但我又唔覺好影響，同埋個Create Center 有顯示部機溫度，有得調風扇仔
（用過mac pro覺得幾大對比，用Mac 10mins熱仆街，e部我整3d野整幾粒鐘隻手摸落都唔辣手
但聽聞過msi有屏幕不亮嘅問題，我未試過
只可以講e部對比mac正好多除咗音質同外型
Msi官網有個用家討論區，你可以睇吓

Ps我都係啱啱用，有啲功能有待研究
同埋用信用卡比會便好多

不過14我夠用，但15一定好啲

打錯 係月頭買

巴打邊到買?
有冇試過PD充電

有得買買prestige 15
P14係焊RAM同得1個m.2 bay